［突發][2019警暴鉅獻][真·明登兄弟]

真·明登兄弟

撥亂反正

「若我們接受了政府的條件，
我們已死去的朋友是不會原諒我們的。」

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

同業字
2019初秋

backup,
up上fb ig,
各大小媒體轉載請隨便

Push 1/10

Push 2/10

Push 3/10

Push 4/10

Push 5/10

Push 6/10

Push 7/10

Push 8/10

Push 9/10

Push 10/10

pish , good job

P牌幫手推一推
辛苦曬巴打！